之前個笑大陸po自膠左，係我錯，唔好意思

大家唔好再推啦
今日大家萬事小心
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可